大埔和你shop現場被拉3-5個

蘋果live緊

死黑警

黑警入哂商場

差佬又搞到唔使做一日生意

衝呀 殺呀

暫時係我地俾人衝

私人地去依家可以隨便入
遲早入埋大家屋企

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

搞到商場收皮就可以轉場la

手足

有被捕人士著拖鞋

好明顯去一田

乜9都拉返去交數

落街買生果都捉

商場鋪相繼落閘
市民都走了
完成任務
代價係好似十個手足以內被捕

個呀叔好撚慘

先搵便衣入去跟
捉完再出防暴
香港警賊正仆街

因為業主容許佢地入去搞事。

大埔中心係新鴻基既

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

至少任務完成

要應對
一做多就會出黎撳

Sell Hong Kong

果然係核彈

其實係咪淨係得c期拉哂閘?
一田個邊呢?

冇新聞冇消息唔清楚

新界黑警係全世界最失控

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

講左好多次唔好跑

要個邊未

一田個邊未

不過成個商場人流已經少左好多

綠甲由入哂去
邊有正常人仲會去

仆街狗

原來一田都閂埋, 某啲金舖都閂左

快啲同全世界講看港行街shopping食飯過節全部都係犯黑警法先

拉果班係便衣狗黎 笑撚死

大埔超級城個廣播係咁講 "由於現時人多擠迫...."

屌而家間商場吉到咩咁